記得超市以前有燉奶賣

宜家好似冇咗？
邊到有得買返

超你老鼠

有期好與賣章魚燒

supermarket 中文唔叫超市叫咩
叫惠康百佳呀?

仲有雞蛋仔格仔餅

😑

仲有雞蛋仔同格仔餅$12一底

蘭

你大陸落黎？

沙田百佳仲有

百福嗰隻？
仲有燉蛋都好似好耐冇見過

仲有隻芝士火腿捲餅
好食到仆街，又香

做咩鳩?

supermarket係叫超級市場

唔係叫超市囉

童年回憶，係同老豆去先有得買，同老母去話屋企有飯食唔好買

點解會無咗

衣加仲有

以前成日食盒裝燉蛋

好多年前炮台山黨鐵站間惠康有有餡薄餅賣 個個禮拜都會去買嚟食 好撚掛住

秒

講起好想食
依家仲有冇地方有得食

痴撚左邊條線？
超市都唔叫得？

條友弱撚智

百福燉奶

原來你三個月前都開post講過